<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><root><item><id>13568871</id><author>m...k</author><recommendation>Polecam</recommendation><score>5.0</score><is_confirmed>Tak</is_confirmed><issue_date>2020-12-13</issue_date><purchase_date>2020-11-13</purchase_date><votes_yes>0</votes_yes><votes_no>1</votes_no><contents>Ogromny Monitor ale dzięki dużemu zakrzywieniu ekranu, można szybko przyzwyczaić się do jego rozmiarów. Plastiki lekko strzelają (wynika to chyba z różnicy temperatur), ponieważ zdarza się to po włączeniu monitora ale również po jego wyłączeniu. W natywnej rozdzielczości na rtx 3080 + ryzen 5800, np Division chodzi w około 70-80 fps, a wiec w grach żeby wykorzystać 240 Hz trzeba mieć monstrualną maszynę. </contents><positives><item>ogromy</item></positives><negatives></negatives></item><item><id>13921224</id><author>Marek</author><recommendation></recommendation><score>3.0</score><is_confirmed>Tak</is_confirmed><issue_date>2021-02-09</issue_date><purchase_date>2021-01-14</purchase_date><votes_yes>0</votes_yes><votes_no>0</votes_no><contents>Jakoś obrazu świetna, jednak masa niedoróbek i defektów, które od prawie roku są znane i nie zostały poprawione. Martwe piksele, migotanie gsync (widać pieniądze kupują certyfikację), Odgłos &quot;pykania&quot; gdy monitor się nagrzewa. Ogólnie średnie wykonanie. </contents><positives><item>ogromy</item></positives><negatives></negatives></item><item><id>13151307</id><author>Użytkownik Ceneo</author><recommendation>Polecam</recommendation><score>4.5</score><is_confirmed>Nie</is_confirmed><issue_date>2020-10-01</issue_date><purchase_date>2020-10-01</purchase_date><votes_yes>7</votes_yes><votes_no>3</votes_no><contents>Monitor bezkonkurencyjny na rynku aktualnie nic lepszego o tych parametrach, podświetlenie matrycy przyzwoite, jakość matrycy świetna.
Można by się przyczepić do funkcji HDR i FreeSync gdyż w trybie windows powodują czasem dziwne efekty, ale tylko chwilowe i ledwo dostrzegalne ( chwilowe mrużenie obrazu).
Ale:
Czy ten monitor powoduje resety komputera po wyjściu z uśpienia w systemie windows? ( z uśpienia lub hibernacji komputera ).
Czasem bezpośrednio po włączeniu menu monitora występuje reset komputera.
Na kilku różnych komputerach miałem takie resety co 10-te wyjście z uśpienia,  dwa różne kable DisplayPort i ten &quot;monitorek&quot;, na innych monitorach wszystko jest ok.
Prawdopodobnie  dotyczyło to mojego egzemplarza zakupionego zaraz po premierze, dlatego 45/5 a nie 5.</contents><positives></positives><negatives></negatives></item><item><id>13549988</id><author>m...l</author><recommendation>Polecam</recommendation><score>5.0</score><is_confirmed>Tak</is_confirmed><issue_date>2020-12-10</issue_date><purchase_date>2020-11-27</purchase_date><votes_yes>0</votes_yes><votes_no>0</votes_no><contents>Monitor na najwyższym poziomie. Oczywiście można się przyczepić do paru kwestii, ale nie ma sensu szukać dziury w całym :)</contents><positives></positives><negatives></negatives></item><item><id>13106890</id><author>Darious</author><recommendation>Polecam</recommendation><score>5.0</score><is_confirmed>Tak</is_confirmed><issue_date>2020-09-20</issue_date><purchase_date>2020-09-20</purchase_date><votes_yes>0</votes_yes><votes_no>11</votes_no><contents>ok</contents><positives></positives><negatives></negatives></item></root>